【反轉豬肚】曼城新援力數舊主隊長 續約三大訴求無一回應

西班牙新星費蘭托利斯（Ferran Torres）昨日從華倫西亞轉投曼城，但只是轉會後一天，托利斯就向傳媒力數效力十四年的舊會，炮轟舊東家和隊長柏利祖（Dani Parejo）對他欠缺尊重，和母會「反曬面」！

費蘭托利斯在7歲加入華倫西亞青訓系統，自2006年效力至昨日，14年的感情頓成泡影。他在昨日轉會後接受《馬卡報》專訪，透露舊主對他欠缺尊重，又批評隊長柏利祖不將他放在眼內：「我不認為柏利祖是一個好隊長，他是一位好球員，但個人而言我和他沒甚麼關係。我17歲時升上一隊，一直過了數星期後，他才跟我說句早晨，我不認為他是好隊長。更加糟糕的是，當前教練馬些連奴離隊時，他們將我塑造成更衣室的害群之馬。」

費蘭托利斯又透露，原本明夏約滿的他本來願意留隊，和華倫西亞洽談續約。但他向球會開出三大談判條件，無一獲正面回應，因此最後萌生去意和蝙蝠軍團分手：

「我向球會開出三個條件，假如其中兩個獲得回應，便會下筆簽字，但最後沒有一個被滿足。我要求球會主席林榮福參與我的續約，證明我的重要性；第二，我想成為球會隊長，這是我的夢想，其他球隊為了挽留球員，都有過年輕球員擔任隊長的先例，像皇家蘇斯達的奧耶沙巴爾（Mikel Oyarzabal）和馬德里體育會的費蘭度托利斯；第三，我要成為球隊薪金最高的球員之一，但華倫西亞沒有努力留住我，就是這樣。」

轉會後一天炮轟母會，費蘭托利斯和華倫西亞關係勢成水火，但他否認和球隊恩斷義絕，又不排除將來會重返球隊：「要離開生命中一直效力，至7歲就開始訓練的球隊，我很沮喪，但我經歷過艱難的時候，令我決定離隊。我在此澄清，我非常感謝華倫西亞，也會一直支持她，只是球會有部分人令我感到噁心，沾污我的形象。」

「自從我17歲升上一隊，我和我的家人就承受非常大的壓力和批評，有人跟我作對抗，漫罵我是錯的，一直傷害我。將來，我不知我會否重返華倫西亞，可能屆時很多討厭我的人已經不在這裡，但我希望球會能夠證明我值得回來。」

費蘭托利斯在2017年升上華倫西亞一隊後，為球隊各項賽事上陣97場，攻入9球，上季助球隊奪得西班牙國王盃冠軍。而他亦是西班牙青年軍的常客，先後為西班牙奪得U17和U19歐國盃冠軍。大衛施華今夏離開曼城，巧合地，在十年前他同樣由華倫西亞轉投曼城，十年後的今日，輪到費蘭托利斯從蝙蝠軍團轉投藍月亮，跟隨這位前輩的步伐，不過過程就難看得多了。

不過佢d要求都好獅子開大口

我要求球會主席林榮福參與我的續約，證明我的重要性；第二，我想成為球會隊長，這是我的夢想，其他球隊為了挽留球員，都有過年輕球員擔任隊長的先例，像皇家蘇斯達的奧耶沙巴爾（Mikel Oyarzabal）和馬德里體育會的費蘭度托利斯；第三，我要成為球隊薪金最高的球員之一，但華倫西亞沒有努力留住我，就是這樣。」

He think Who he is

西媒原版唔知點
如果中文係真，佢都幾有問題

睇到依段以為nineup日報

佢D要求=我唔想續

20歲就想搶做隊長 做咗人哋都唔服啦

小花同丙朗20歲都唔敢搶做隊長做，呢條仆街仔竟然咁大野心

我17歲時升上一隊，一直過了數星期後，他才跟我說句早晨

曼城唔會俾佢咁玩野法

以為往死裏打

費托咁能賤 痢車雜種狗

一隊隊長要逐個同新仔講早晨
迪布尼阿古路要準備定了

但係ig先拍晒片多謝華倫

以為自己係歐聯殺過巴狗就大支野
死水貨

屌鳩管理層同球員

唔屌球會

佢有澄清
佢係好愛華倫
但某啲管理層同球員on9先促成佢離開

曼城記得幫佢準備生日蛋糕
唔係記你一世

睇完覺得隊長好難做
幾左幾日同條細路講野就變左唔rrespect

作為華倫FAN真係佢有前途 賣得太平

如果係真嘅話 , 佢開啲咁嘅條件即係一早想走啦 , 扮乜

20歲做隊長
同埋又唔係好勁 入球雙位數都冇 憑咩拎最高人工

睇完上面篇野(假設係真)，點睇都係佢本人on9